人越大 對呢度越無歸屬感同灰

除左雙親 好似冇野值得我留係到
辛辛苦苦咁讀書 好彩既入到8大 唔好彩要讀sf hd asso
當你讀完 又要辛辛苦苦咁打工 搵得雞碎咁多 去得旅行又買唔起樓 又過左公屋嗰入息上限 結果搵極都冇咩積

想搵個女仔一齊 又冇能力養到又未遇到岩既
仲要好彩先可以養到同遇到
唔好彩既 遇到d濕x拜金港女
當你同到一個女仔組一個屋企 壓力係千噸咁上 但係只能硬食

講到錢 連其中2個可以以小博大既地方 狗會同股市 後者就需要本 前者就比狗會抽好多水 仲要冇得賭外圍 有時好多盤都唔開或者特登轉盤同賠率低

係香港 窮家子真係好辛苦

政治野更加唔使講 今日仲衰過3年前 3年前以為3年後既今日會有變化 係有 變衰咁解
有d似64後既中國咁
唉

以為你話連登

呢度其實幾好
唯一叫春既地方

每日都好唔開心

細個好無知 覺得個世界咁多野玩 點解有人會覺得唔開心
而家覺得 生活係現時既香港唔自殺已經係一種成就

你幾大

日日都好想跳樓但唔忍心屋企人之後會因為咁而痴線 同佢地會冇收入來源

咪ff啦